民間記者會成員 「議事論事」受訪環節今晚播出

民間記者會成員於港台節目「議事論事」的受訪環節亦將於今晚播出，請大家留意及支持：

晚上6時 - 無綫翡翠台
晚上8時 - 港台電視31

直播完畢後亦可觀看節目重溫。